# ผู้เล่นเกมโวยตัวเกมบริโภคแบตเตอรี่มากเกินไปPokemon Go #
เมื่อวานนี้เกมเปิดให้ดาวน์โหลดแล้วสำหรับผู้เล่นในประเทศญี่ปุ่นออสเตรเลียและนิวซีแลนด์เกมนี้สร้างความฮือฮาให้กับผู้คนทั่วโลกเป็นอย่างมากบางท่านถึงกับกระหายที่จะหาดาวน์โหลดมาเล่นให้ได้แต่ตอนนี้ตัวเกมเหมือนว่าจะสร้างปัญหาให้กับทางผู้ผลิตเกมอย่างและผู้เล่นเกมซะแล้ว
เนื่องจากว่ามีผู้เล่นบางท่านรู้สึกว่าแบตเตอรี่ในสมาร์ทโฟนหมดเร็วกว่าปกติมากบางคนถึงกับบ่นออกทางทวิตเตอร์ว่าเขาไม่เคยเห็นเกมไหนที่บริโภคพลังงานมากอย่างมาก่อนแม้กระทั่งแบตเตอรี่ของผมหายไปภายในนาทีทั้งที่เสียบสายชาร์จอยู่—℃améron——ภายหลังทางเว็บไซต์เปิดเผยว่าตัวเกมเปิดใช้และกล้องหลังของสมาร์ทโฟนอย่างหนักทำให้ตัวสมาร์ทโฟนต้องใช้พลังงานจากแบตเตอรี่เพิ่มขึ้นเป็นเงาตามตัวทางเปิดเผยบนเว็บไซต์ในส่วนของ
ว่าทราบถึงปัญหาที่เกิดขึ้นแล้วและกำลังหาทางแก้ไขกับปัญหาที่เกิดขึ้นต่อไปเราก็ได้แต่หวังว่าทางจะออกเวอร์ชั่นใหม่มาแก้ไขเร็วนี้ครับที่มาผ่าน
Pokemon Go Niantic Lab Pokemon Go iPhone Never seen a game drain battery like Pokemon Go. Even my loses in minutes WITH the charger connected Davis Gazunta July From to real quick....PokémonGO why so draining sa battery. Hahahahaha Christian Reasonda ChanReasonda July PokemonGO has been fun too bad it destroys my battery. First time in ages it actually went down to in a day xD superhiero eRonin July CyberShack GPS Niantic Pokemon Go Known Issues Heavy battery use Some devices may experience battery drain while playing Pokémon GO for prolonged periods of time. We are working on a solution. Niantic CyberShack Kotaku 